火箭基石吹奏即討區

遲左已經三雙

好撚癲

本說明書太勁

pb又傷左？

一開post就比人狂追

燈

呢隊野真係仲手感過手感勇

咁樣都計入

大屎忽上籃

大貪到

輸

今年真係多左人入場

holiday 比人draw 三次都唔醒水

50+15+15

我箭

自信anderson

好過gordon

53分

53+16+17

沒有候活就沒有今日的基石，大家說對不對？

候活好波

估唔到Capela傷無影響